有冇人曾經比人帽完之後，做左d事報復佢地

講下你地既經歷， 同做左d咩
雖然我宜家已經有另一個，但我既仇恨根本冇減退過，每當諗起個臭閪最後點對我，我就想佢死，我唔想佢地兩個幸福
但又怕識朋友仔會引起各種不誠實使用電腦，有冇巴打有經驗同心得分享下

識朋友都犯法？on9

你是朋友嗎？

是朋友的話，可以把tg留下來喔

閃咭

特登同佢現任講： 你女友好大食，好多汁

太低級，人地只會當你on9
執得二灘d仔根本唔會顧慮呢d

16年平安夜發覺帽左兩年

果兩年仲迫到我爭啲精神病

最終止蝕收番啲錢就算了，廢事煩，放閃卡又損人不利己

就係因為你餵唔飽所以咪過檔落我度

就算宜家有新感情，我都係放唔低，成日發夢夢見佢既所作所為，我覺得要佢死左先可以令我平靜

圖

唉，我都唔識講呀巴打

我ex當年對我真係差到冇人有，我諗番起都好難過

咁你想點？ 想殺人？

想佢承受唔到壓力而自殺

唉我以前真係將佢當成生命中既所有，基本上所有決定都係為佢而考慮，最後居然換黎咁既結局

最大既報復，就係活得比佢好
別無他法

係 搵過比佢更好既人

有 但覺得最好既方法係增值自己
仲記得我揸住架跑車個陣佢望住我既眼神 我知道 我已經贏了

肥絲重唔入嚟話有咩好比較同唔做埋右事

ex一齊緊出軌 個陣衰on9原諒咗佢
之後無耐先知佢同公司一個女同事爆房

我到依家都係好撚憎佢 希望佢得到佢應有嘅報應

戥你現任慘 同啲心理咁變態嘅人一齊

有 sp Post用佢張相 特登俾人釣狗公

真
個ex知我而家有少少錢 以前同佢拍拖我收得好埋
前排同我講話: 唉 如果我當初有得跟住你就好
我去左美國 衣食無憂
佢而家條仔 一個月一皮野都唔知有無
又無學歷
條氣順曬 臭雞

a0 點報

我都覺，比佢帽完之後我已經唔正常了

我們是朋友吧？

唔洗報復 事後佢好後悔想追返我 但我已經唔再愛佢

搵隻愛滋雞勾引佢？

曾經有幾個人都傷我好深 （不論男女感情友情）
我心存一直都想睇住佢地幾時有報應
風水輪流轉
睇下幾時到佢仆街 仆街既人應該得到惡果

增值自己 等佢後悔

難，但非常好

真心覺得上面班人痴撚線
例如有d錢個個留言 仲要覺得自己好威
姐係你仲未放下 內心充滿仇恨 想證明佢錯
否則佢既諗法唔應該令你有任何影響
希望每個人都可以學會放下
進入新世界 而我就係新世界既神

Lm 睇人講強姦

我不求自己好過，但願佢可以痛苦

Me係仔啊

睇完你哩個Po 我諗番起之前既事愈諗愈嬲
嬲到我開左個po 佢有上開連登 應該睇到

咁睇來巴打你俾佢傷得好深喎

我同佢係極度唔和平既情況分手，果次亦係我人生第一次講呢d咁惡毒難聽既說話比佢聽，你話佢會後悔就冇可能。宜家我只想佢痛苦，咁我先放得低

係啊，我真係以娶佢為人生既目標
付出曬生命既所有想佢幸福
宜家諗返起真係覺得自己愚不可及

由愛到恨 再想佢死
心理上咁大變化

雖然星座好on9
但我金牛

我覺得我將100%既愛完全轉曬做恨

比返頂帽人帶

唉算了
我ex為了一個中六學歷又矮又醜又黑又齙牙又大幾歲人生定型的餐廳樓面仔帽我 餐廳樓面做到死咪最多一萬幾一個月 這都可以帽我
都不知道有什麼可以輸
她這樣做已經是作賤自己了 不需要特別報復 和一個低質素的生出來的小孩也是同樣的 一世節墮 她到時就明白

佢條新仔外形確實係好過我既
但我有自己名供斷居屋，我覺得自己條件係呢個年齡層算係咁

報復嘅方法就係活得比佢好
點樣活得比佢好？
一係就靠自己努力
一係就令佢折墮
發夢夢到有人將手機啲閃卡send俾外國fd
然後再去警局報失話跌手機

確實是十分大意呢
有冇外國既朋友願意跟我交朋友？

我都好撚想佢後悔！
但始終都真係愛過
放閃卡咁大傷害性既野我真係做唔出...
而家樣樣都做好d
佢見唔到唔緊要
我知我生活過得比佢好就得

識人咁做,不過真係好仆街

佢扮唔知去中出再落仔,之後次次要佢食事後丸搞壞佢個子宮,一年後再飛左條女

冇，我想佢痛苦地死去
可能其實我都唔係太愛佢
純粹當左佢係人生目標咁解

同我情況好似
我養到佢
佢可以完全唔洗做
但就偏偏揀左一個後生𡃁仔...

你ex 係nurse?

比人帽完仲同佢屌閪？

咁都相認到？

新年流流，留名睇閃卡

唉我大學生 高過人 樣好過人皮膚白 又後生叫有少少發展潛力 GPA不低 又不貪玩
但都是帽事 寧願同個噉嘅新仔過日子……
不過可能我ex有錢 所以就任性啦……

巴打幾好呀 有自己樓 算好好了 好多人都沒有一瓦遮頭

仲有賀歲片

算啦 真正嘅報復係活得比佢好 完全唔care 佢
你對佢咁上心已經輸晒啦 就算真係服到都係雙輸 你唔會好過

我ex 沒有讀大學

我都想就咁算，但我已經癡左線，有一世既陰影跟住我
宜家條新女遲覆我陣都會令我覺得不安，所有安全感同熱情已經比個臭閪磨滅曬
我每一日都對隻臭雞覺得憤怒

佢話又唔會同佢結婚,當SP點解唔屌喎

我覺得自己好ON9
比佢帽完仲對佢令出咁多
呢種心態宜家諗起都覺得自己ON799

宜家新女朋友對我好好，我感到真正比人愛既感覺
但我依然放唔低上一段既感情(仇恨)

根本分手仲要祝福人係戇鳩同虛偽

i know that feel

二十年後，溝左佢個女

你成日諗住呢樣野唔攰嘅咩?

佢死左我就唔會諗了

希望有天理循環
不如無幫你溝佢 再玩佢

朋友

整幾張閃咭黎先啦

當年我為左佢 推唐左好多引誘
甚至中學女神有意同我發展我都拒絕左
就係為左貫徹自己既價值觀
換黎就臭雞最後點對我？

唔係祝福人,
而係仲好似男朋友一樣咁為佢付出
簡直ON 9 到仆街
然後佢因為果時男朋友, 同我反左面
( 好彩佢有同我反面)

你真係戇撚鳩架
你對佢好，邊個對你好？

溝番佢 然後用相同方法飛左佢

佢帽我 我識咗第二條女
再做番一樣嘅野報仇

所以對於我黎講係黑歷史
心諗: 我已經盡左做男朋友做男人既本份有凸
祝你好運, 搵到我比我更好既 (如果可以)
反正唔識珍惜我既臭雞, 我都唔會幸福得去邊, 所以我唔需要

我同你一樣都有一種報復既心
BTW 果種心態有少少唔同
我唔會對佢做D 咩
我會再做好D 自己, 令佢覺得後悔, 後悔冇珍惜我
要佢遺憾一世, 就係最大既報復
P.S 唔珍惜既EX (S) 都有後悔, 然後搵返我

不要怨恨，去強姦。人生沒有那麼多時間給你開po發洩。嬲她就去搞她，怨恨就去強姦。開po有什麼用還是不能釋懷。想報復就下藥，然後就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說恨她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

諗報復好撚on9

你對佢好，邊個對你好？
對佢好到, 連佢屋企都咁話我

近年好似多左女人派帽

何必呢
放下自在
人地都唔撚理你，你仲咁執著做乜

又係你地話港女拜金
家下唔拜又

報復之後又點 比多啲心機現任啦

放完閃卡就算喇

屌 圖就一張都冇 呻吟就大把。浪費連登巴打們既時間。 負皮 - 上一頁算

我啱啱比人帽完 睇到依個po……

帽返轉頭

仔會紋眉同著裙

唔需要報復，因為他朝君體也相同

屌你老母咁你講下佢對你做過咩先得嫁

我是覺得如果她找了一個很好的 又高大又靚仔又有錢又溫柔 那我也心安一點 可能想法不一樣吧

有了新歡就不要糾結過去了

分享

巴打 我同你一模一樣
有現任但成日好想睇個仆街前任幾時死
覺得好唔甘心
見到佢都有拍拖
好想佢比人帽番
唔知呢種怨恨要點樣先完

留名

年中唔少人跌左電話令閃咭流出。。

有閃卡就po出黎啦屌你老母
唔好係道扮乜撚野交朋友
be a man

被女帽 ―― 果斷打比佢老公

利申：男

有呀 唔算咩大事
不過都爽既

Btw
Tg: ericsss

話比d friend 知
然後一傳十 十傳百
佢就冇friend 了
再祝佢長命百歲 百病纏身

Ex同我一齊咁耐一張合照都冇po過
但散左之後冇幾耐就有同另一個男既合照 我就知自己係水泡
果陣覺得佢係玩緊我 有諗過sd佢啲相出黎
但諗起佢都有為呢段感情付出過 我就唔忍心傷佢

真係威wor 佢自己唔安份守己
發姣溝個窮撚 知我有錢就姣返我
唔係未放得底 我分享下個事實姐
女人貪錢係事實 有講錯咩
你都short short地
慢慢做神經病中二病毒撚

你個名

我都係，不過散左後當時圍內朋友個個都知佢係臭雞

agger
係咁搵自己有咩條件好過人新仔新女為乜
人地咁都唔要你 咁都跟第個開心啲 唔係仲灰咩

積住咁負面個人會好唔吸引
既然係ex做錯 唔好走去自己受懲罰 困住喺呢啲思想度

你打字打到1999, 又書面又口語咁, 係人都帽你啦

咁同佢最後衰定唔衰完全兩樣野
你同人拍緊拖就應該推
呢啲本份嚟

他朝君體也相同
我做盡男朋友應該要做既野
佢點都要死去個有女朋友既男人
就睇下佢地邊個比人帽先

講左5頁樓主都仲未講人地對你做過咩，成隻中二病咁

佢死左我就舒服了

本身plan左自己去旅行慶生 後來同佢拍拖 佢自己買左機

票陪我 點知出發前比我發現佢帽我 我講分手 但係知佢仲

照book airbnb諗住過去氹我

我比佢早飛去 一落機即刻登入晒佢fb ig del晒所有野

再用find my iphone 清除晒佢電話所有資料 改埋佢

appleid密碼 再block埋佢電話 搞到佢落機個時 乜撚都冇

晒 唔知自己住邊 唔知自己幾點機返香港

除左閃卡,真係諗唔到重有乜可以傷到佢.

岩呀，唔好做到好似果啲 '我實投訴你嫁，你叫咩名，你等收律師信啦' 然後半年都咩都冇既閪客咁ok?

搵人撩佢再出軌，拍低紀錄，擺上網等佢身敗名裂

活得比你好,只是同打飛機一樣的自慰行為.

對付臭雞,不擇手段！

我都係咁
仇恨從未減少過

好賤呀

但人地一皮野一個月都贏你，是否悲哀...

夜行動物

正臭雞, 死番去個'狗鬥'含撚啦

簡直係所有男人既夢想

冇用架 復仇係唔會令自己好過d.

留名學野

我都試過比人帽
第二條仔果時仲要同我好fd
十年了
唔知果兩條冚家產生左cancer未

得你咁掛住佢

只有放閃卡

報咩復 花D時間係現任或者自己身上算啦

我依家經濟條件不錯
可以點揾返當年睇我唔起條女俾佢知道

邊撚個同你講一個ac係一個人用

咪帽囉，洗唔洗屌過幾多次閪都話你知啊

你唔講條毒撚點樣打飛機啊

點帽先得架，閃卡又唔放，過程又唔講
唔怪得你條女比帽你戴啦成隻懦夫咁，放個閃卡都要左度右度

戴帽經過都可以用黎打飛機，你老母係咪生少左個腦比你

唔明點解有負評

諗起見到隻臭雞徬徨無助個樣就開心晒

好撚爽

入j圖谷放閃卡，自然有巴打幫你瘋傳

贏我架話 條臭西就唔會搵我啦傻西

咀咒佢

（最後真係同咀咒一樣散咗 ）

居屋值幾錢
唔好睇到自己咁高先得嫁
咁易滿足

全部人都知佢係做雞

俾條女帽完之後，隔左幾年遇番又一齊番，跟住book左酒店，一晚扑四劑同中岀，隔左幾日就飛撚左佢

最近比條女帽左 現任本身我都識 點屌9條女仆街 佢都一定搵到藉口解釋 不過都幾難睇 係我眼中佢所謂既解釋都係掩飾緊佢既不忠

結果佢現任就搵多左個完全狀況外既人鬧我 話我得唔到就要屌番條女轉頭 但我都幾相信 佢現任睇左我講既野 佢心裏面係有條刺既

聽另一個朋友講起 佢現任之前仲懷疑緊自己鐘意我個ex多啲 定係佢上一個暗戀既女仔多啲 我就知道 其實我咩都唔回應 咩都唔做 佢地都會繼續互相消磨大家耐性 直至筋疲力盡

我都幾肯定佢地兩個一定痛苦過我 我本身已經係一個好大壓力既人 想同條女傾 佢都唔係好理我 仲要轉移話題講其他野 我本身都以為可能大家工作同讀書環境唔同 我啲野悶親佢 佢先會唔太關心 點知佢係真係唔理人感受的

而條女現任有情緒病 誇張過我十幾倍 仲要自我催眠條女冇問題 我都幾期待睇條女頂佢現任唔順要同佢分手 佢現任仲要死纏住佢唔比佢走 坐定定食花生

依家我都係相信 自己過得比佢地好 完成自己既目標就好了 企係高處俯瞰佢地互相傷害既畫面 諗起都覺得心涼

喂我知你地有睇連登。我想講我都幾慶幸比你飛左，因為我可以唔使沉到落海底先知你係個咁無情既人，同埋我真係唔想收旅行青蛙做情人節禮物

Too long

文化左翼、文化共產主義、自由主義侵略下，社會風氣扭曲，形成港女地位過大，個個自以為天之嬌女，所以十之八九都係臭閪，同時令港男變得懦弱
所以對付帽人嘅臭雞，係一定要報復，以儆效尤
支持樓主

比帽人地嗰條仔好快會知咩叫他朝君體也相同
有d女真係點都養唔熟 唔計有d仆街做男朋友啦 見識過唔少朋友既朋友都係咁
不過點都好屌下唱衰下佢咪算 過得耐左就要學識放低 最好既方法就係活得好過對方
累積仇恨對自己都無咩好處 更何況嚴重到想殺人
臭雞係抵屌 但係點解講想殺人都有人正評 連登係咪真係有咁多痴線佬

哇正 等佢過期居留做埋非法移民仲好

當時我仲扮原諒佢 成個trip中出左佢十幾廿次

趁前女友喝醉後，我把她頭髮剃光了

lm

最近見到ex拖住新仔，果陣我地分手都好唔和平下，帽完我仲要死口唔認扮可憐，我搵到晒佢同啲仔既曖昧對話圖做證據仲鬧返我轉頭，甚至同啲厹一齊講我壞話，呢樣先最嬲最令我想報復佢
到而家就算我有個好好既女朋友，見到佢而家拖住條新仔曬恩愛我都好介意，因為覺得呢種女人唔配有幸福
Btw有個忠告想俾條仔知，你知唔知自己抱緊呢條19歲既女已經閒閒地轉咗10幾次手，你只係其中一件玩物咋

條女派帽比我 佢同左條仔一齊
條女搵番我 到我派番帽比佢條仔

若無其事 原來是最狠的報復

依家我都係相信 自己過得比佢地好 完成自己既目標就好了 企係高處俯瞰佢地互相傷害既畫面 諗起都覺得心涼

你其實好矛盾 講自己做好就夠
下一句又好關注想人死 一路大篇幅講點覺得人就快出事 希望人不幸
希望你真係快d放低la 睇見都辛苦

一樣 不過果刻心態唔係報復 係當sp

找機會帽返佢幾獲，仲要中出口爆玩齊。

其實帽得人既都係臭西，一有機會又會出軌，佢條仔點都會被帽，只係自己親鳩帽返佢會特別爽

其實真正既報復就係搵個更加靚既女朋友/老婆 各方面都好過ex既 但前提係要增值提升自己

我都比人帽左 但我仲好鐘意佢 好唔捨得佢

被仔帽又點報復
又冇得放閃卡又冇得中出即飛

朋友經歷，佢發夢話我知佢女朋友俾左帽佢，之後同個奸夫散左，瘋狂換畫之後搵到個有錢毒撚埋單。臨結婚果時就將佢閃卡周圍派，結果結唔成婚。

幾年前係高登識左條友岩岩分左手
係wtsapp吹下水跟著發現原來比人帽左
跟著佢講到唔會放過佢地，即刻叫佢冷靜d
後來佢就無出聲最後仲quit埋group 唔知佢最後點

搵返部電腦check返record有幾難姐
講到佢真係流落荒島咁

賀歲片啦

單方面極唔和平情況分手
冇諗過報復
但發夢個陣，個人好似痴左線咁
派左5～7頂帽俾人地條仔

同樓主一樣！呢種嬲嘅心情真係揮之不去
雖然個個都話要放低，自己都好過啲
但係真係恨到唔想佢好過，雖然又未到要報復

記得有個巴打話俾條女帽左
而條女同左個隻狗公係一齊
跟著識左現任女朋友
後來見家長食飯個陣 發現佢女朋友個細佬就係個隻狗公

終極報復，爽

曾經比兩個人帽
一路都心諗佢哋會有報應
但係而家時間過咗 諗返其實邊度有報應㗎
呢加野都係人類用來安慰自己

覺得自己比女友差 溝到好好彩
先會覺得食咗人係贏
否則邊個食邊個都唔知
個細佬可能心諗你比佢家嘅人又玩多次

最有報應嗰個反而係自己

屌你前面一大段嘢都正正常常
最後一句原來係個痴線佬

笑撚到仆街

喺唔同朋友圈子sd 晒條仆街偷食既野出黎
佢即刻喺所以朋友面前變成過街老鼠

見到呢個post又勾起我既仇恨

我唔係俾人帽係俾人打 又食又拎又打又鬧
而家諗返起 想佢有報應
希望佢叫雞生愛滋 做兵做到破產俾人用完即棄 最後娶個公廁幫人埋單 每日只有返工放工幫人洗腳洗底褲 冇錢冇人權冇自由 仲要由頭綠到落尾冇聲出

唉算啦我都係FF少陣 我真係好憎佢

發夢扮佢招sp周圍派閃卡

其實散左繼續憎佢地係咪代表放唔低佢地

算把啦你

你咁做係錯
未結婚梗係要食多啲女

Btw

唔需要報復
你自己係好既話，好快睇到佢折墮
郁d就發脾氣，每次都要氹，果次我頂唔順唔氹，都想想地分手但無講出口，佢搵左第條仔尋安慰
臭雞 我頭也不回啦
我有物業，同佢一齊果時無講，佢同左個mk仔一齊5個月之後，佢朋友話我知佢比條mk成日打 條仔做車房 頭2-3個月係咁ig放閃，放放下無放
我就眨下眼搵左個外在條件明顯比佢更好既女仔，拍拖半年已經帶住條女飛3次歐美日本玩，知佢好想去既地方同條新女去哂，同佢一齊果時因爲佢讀緊書無同佢去過
之後聽番佢朋友講佢講過帶後悔唔珍惜我同我分手
我發夢都笑醒

巴打你幾歲？

聽落好似好後生咁

帶走傷感 帶不走哭得轉紅了的燈
記憶隨身 延續欠你的戲份
帶走開心 卻帶不走拖手時的體溫
微暖質感 留在臉上還未吻

給一分鐘我靜靜回味
將一生一世翻天覆地
明日已被今天處死
淚存在原為反映天理

這一分鐘我站在何地
怎麼竟跟你活在一起
緣是鏡中花 留在鏡中死
原諒我不記得忘記

帶走身影 帶不走裝飾你曈孔的星
放手無聲 沉默也等於約定
帶走心境 卻帶不走分手時的風景
雲過天清 忘掉我們曾盡興

給一分鐘我靜靜回味
將一生一世翻天覆地
明日已被今天處死
淚存在原為反映天理

這一分鐘我站在何地
怎麼竟跟你活在一起
緣是鏡中花 留在鏡中死
原諒我不記得忘記

當這一雙腳慢慢離地
拈不走一瞬羨慕妒忌
誰又記得起 誰被我歡喜
延續到下一世的你

誰又帶得走 一塊紀念埤
心中掛著甚麼行李

發夢都笑醒好爽呀

點打你

乜撚野新世界嘅神
short上腦

喂，講左咁耐，圖呢?

內射到佢大左肚再飛
比左隻山埃佢條仔，教佢條仔問人借錢補倉，
最後破左產分手之後就唔知點了

利申FF

同佢藕斷絲連，一路搞野，一路cut 9佢現任電話

我會答返佢唔算多啦 我以為食過一個人地女朋友仲多呀

諗緊做唔做，ex出軌同咗條仆街妖女臭雞一齊 分手之後我一直啞忍咩都冇做過，而家好想搵返ex，搞禍佢地 畀條臭雞試吓自己條仔喺出面搞搞震嘅感覺都好

ex係上市公司president黎

憎佢唔係因為感情
而係佢恃住我同佢關係而嚮工作上對我好唔公平/尊重

關係好時佢感激我講既意見
關係差時當我係千古罪人 叫同事唔駛invovle我
我要求調職佢又唔肯俾我走
連公司大股東都睇得出我幾沮喪
想幫我調去完全脫離ex既項目

忍左佢2-3年分左手 轉埋工
佢怕我數臭居然三番四次警告人唔好同我聯絡

早論佢地公司嚮外國申請某d license
我走前已經講左有野未做足 ex屌話無問題
結果真係半路俾政府攔左落黎
政府其中一個條件係管理層符合國際標準

某日唔知點解
當地傳媒搵到ex曾俾法庭定罪新聞....

我試過特登搭飛機去開會
着陸一刻電話收到 outlook appointment sent出既取消通知
連叫個秘書禮貌講句都無

問個秘書佢話會繼續開
只係ex尋晚叫佢拎走我個名
但秘書朝早返office先做
屌佢老母我坐3個鐘機去開會

只係可以講佢當我狗咁撚

絲打你都應該係高職位？

Yes 係幾高
之前已經係同一間公司
Ex轉工時問都冇問就用我舊嘅辭職信向大老細代我請辭
逼住我跟左佢去新公司

其實點先叫活得比佢好
我見佢就算冇左我 一樣咁開心 事業順風順水
又多朋友當佢神咁拜 屋企感情又好
我呢 哈哈 冇眼睇

我試過識佢男朋友 ex唔知 之後介紹佢男朋友比另一條女識 之後佢男朋友同左條女一齊 個ex喊住咁番黎搵我

活得比佢好就已經係最好既報復

有時候嬲撚到想將Ex啲相/閃卡印出黎周街派
利申:得個諗字

支持

咩活得比佢好
運登仔逃避現實都幾醒目

被㡌之後扮無事
扮接受
一齊返之後 中出飛

佢同個賤人一齊
我就扮痴情溝返佢
帽返條仆街
再中出再飛

最後佢都同條佬結婚
我乜都無做喇
點知佢地唔夠一年就離婚

我地係common frd 結婚果日撞返
我扮晒唔知佢離婚
然後宣布我同我條女結婚

如果再撞到
我就會俾佢睇下我一家三口有幾幸福

同我一樣諗法 其實我放低左 但硬係覺得佢死左先算了結 好想睇到佢受報應一刻

賤得過當初害人既仆街

成盒condom吉穿左擺左係ex 到
收到風好似上年中 ex大肚結左婚
Bb都應該就出世

發夢將某人屌閪片放左上fb
仲夢到自己係高登比人起錯低

同路

我們是朋友吧 是但搵個巴打幫手就得啦

已經成功報復左
知道佢無縫接軌識左個新男仔之後
10日就一齊左仲特登黎激我
跟住半年我都好唔開心 日日都好無意義
直到識到而家女友覺得自己好幸福
搵到個好夾既人 比ex仲要好十倍
但最近聽朋友講ex同果個男仔散左
原因係個男仔係台灣讀書同個女仔慢慢發展左比佢揭發
真係心都涼哂

真係好撚爽架，你要唔要試下？

20頭

咁你就檢討下啦
你覺得條條女都係睇錢簡男朋友咩？
睇你啲性格都唔方好 有咩就一定覺得自己岩哂人地錯哂果啲
你覺得自己俾左好多野人 但係人地唔係要呢啲野呀嘛
你唔檢討下點解會俾人帽 再拍拖都係衰收尾

你快撚啲死啦樓主
咪害人害物
我祝你一世俾人帽

你試過被背叛既滋味未？
利申 ： 番人口普查唔小心搶左人條女 （k)，飛埋自己條女，再被(k)背叛

唔好浪費時間心機恨一個人
係好老土
但我作為過來人覺得係真

我之前三個男友都帽我
可憐之人必有可恨之處
我啲ex固然仆街 但我有認真檢討點解會俾人帽 自己擇偶條件 性格等等
而家同現任男友好幸福 已經準備緊結婚
見到樓主有個好好既現任都唔撚識珍惜
仲諗報仇真係好撚弱智

我同一個女仔好多年，求咗婚，但每次一講起結婚，佢總係左推右推。 我個時仲放咗 d 錢響佢度，打算儲嚟結婚用。
最後佢當然係攞埋我 d 錢走啦，我好想搞大呢件事，追佢還錢，但我又好怕佢會搞我屋企人

呢個
啲人自己會有報應

我覺得你似帽人但怕被報復既臭閪
你係咪我ex？

我好珍惜現任，不過想ex死
有咩衝突？

睇韓片，原罪犯 OLDBOY，講覆卓嘅片佢最頂級

發左個夢
ex 以前搵工個時幫左佢少少，令到間公司請佢
分左手之後佢就俾人炒左

祝妳快啲離婚

冇 報復完又點
佢而家果個冇學歷 冇錢 冇車
我輸我冇花太多時間陪佢
咪唯有祝福佢

我到而家都扮無知就算

哦

帽到你三生有幸

收撚皮啦你
「宜家條新女遲覆我陣都會令我覺得不安，所有安全感同熱情已經比個臭閪磨滅曬」
Didn’t you say this?

知條女同新個件應該唔穩定
同條女講會等佢
過多排就問翻我可唔可以翻轉頭
之後keep左年幾對佢好冷淡
但又唔飛佢既關係

幾年前比人帽左
好彩佢帽我
我先識到依家女朋友
性格好夾
計劃結婚。

佢同左個細佢幾年既男年一齊
前排電腦入左佢帳號
見到係佢養小白臉
仲同好姐妹講小白臉又食又拎佢
佢想做人第三者唔洗煩
同時見佢溝緊啲中年男人
以上係我ff
我夢入面啲雞泥。

仔*

你反應咁撚大，似怕被報復多wo

咁姐係有咩衝突？我邊句講過話唔珍惜現任？唔係好明白你係度驚乜撚

人地有無要求你咁做先
最撚憎d女成日話對你好對你好，其實根本無撚理過你係咪中意果一套，自己拎自己把尺擺係人地到就當係付出所有，一收唔返就話你對我差

請殺手

佢想要咩我都滿足佢
呢d應該唔叫一廂情願

樓豬識左朋友未

Hi 朋友

對你差又好 對你好都好 條女都係你自己揀 你講到自己付出晒所有野 佢都對你無付出 點解當時唔分手？
唔好咁自我中心 覺得條女帽人就係臭雞又點 我唔係話佢帽人無錯 但同時你都有啲責任 會唔會係你箍得太緊？ 當初一齊1-2個月 一定sweet 咁個陣甜蜜去咗邊得你地兩個知
老實講 俾人帽 憎就一定有 但憎到佢死 我諗條女絕對無後悔飛撚咗你 咁樣就要人要生要死

我覺得你呢d人好on9
講到好似識得我咁
乜撚野綁得佢緊呢d基本上全部都係你ff出黎
同埋想佢死有咩問題？唔通祝福佢？你戇鳩？

見到啲傻西未比人帽過就話想帽人個個死呢個想法好變態
見到就好想笑

樓豬 又點知我唔識你啊
梗係我ff啦 唔係我ff都唔會問「會唔會」又可能真係我戇鳩 睇吓樓上啲人話不如增值自己好啦 吓吓要人死

我對佢100分架啦
層樓差d寫埋佢名了 咁夠唔夠？

根本背叛者要用生命負上代價係理所當然既事

anyway點解依家同到咁辛苦 當初你又唔同佢分手啊 帽人既女人養唔熟㗎啦
屌 真係做返樓上講啲野 等條八婆後悔算數啦 個陣仲爽過屌閪

真係有啲女人唔識珍惜 覺得人地對佢好就理所當然 好撚嘔心 你就當不幸中大幸啦 層樓都未落佢名 由得條八婆跟佬走啦 又另一位兄弟受難姐 你就甩難 何況你家吓條女又對你咁好

真係得啖笑
比人帽完都仲唔夠，仲想賠埋自己一生比佢？

我識D外國朋友去旅行都會買張data SIM卡用, 有D 仲有number 可以申請facebook/twitter account

其實你依家對ex仲有無feel老老實實

呢一刻可能對你黎講個陰影仲好大
不過巴打 老土d都要講句 time heals everything
遲幾年你可能連佢咩名都唔記得啦
唔好諗埋一邊啦試下
做多d有意義既野可能分散到少少注意力

冇

其實呢樣我都考慮過，但被愛情蒙蔽頭腦既我只有不自覺地對佢好

成班精神病

我想你叫雞叫到生性病
身邊嘅人逐個逐個離開你
然後出街撞車半身不逐
喺醫院搭車返屋企嗰陣又再撞車死

希望你好痛苦好痛苦好痛苦咁死去，阿門

你係情夫定隻臭雞？

cool頸 拖行 鐘頭